我唔中意個女仔但佢中意我

最近朋友介紹女仔比
黑皮膚肥肥地既豬扒
見左幾次話中意我
叫我同佢表白
我好驚我唔想搭地鐵比人笑
點解我要食豬扒？天呀

快手拒絕人唔好比機會人FF

有得食你唔食